我男朋友成日話我淨係識得比like同嬲嬲無閪用，我嬲到想分手

🛑 國際戰線着晒火！🛑
Reddit 四億人嘅國際網上論壇 要人！

隨便search “China” “Wuhan”
就有超多個post
個個都幾十k vote，幾k comment
外國人熱烈討論 著曬火🔥🔥🔥
依家係香港人進攻reddit嘅好時機
大家快啲加入！！

Channel有齊教學 tips 指引
教埋你 餵到入口 唔好嫌麻煩唔玩‼️

✨✨最近肺炎流行 要打好網戰✨✨
Twitter: @TwitterHelpBot
Reddit: @reddithk_channel
Youtube: @OccupyYoutube @YouTubechannel721831
TVB: @sayno2tvb
投訴: @comp1823
五毛: @Deathto50cents

e

打好國際文宣
增加勝率

國際線

對家已經佔領陣地，我地要槍返

幫手搞搞

push

我有個問題
reddit係咪比騰訊買左？

係，但好多鬼佬用
佢申請ac超容易

Push